【粵語】火影忍者疾風傳

主台:

專頁:

聽到 日向螺旋 就唔想睇

廣東話真係好奇怪
用日文/台灣國語好好多

Ching一條友推左13頁我都係第一次見